
                      Una película divertida de ver en malos tiempos. Una actriz guapa con un actor atractivo, frases llenas de humor, pero una historia endeble de fondo. Para adolescentes y jóvenes "in". Inhibidos abstenerse.
        
            